Calculer, pour tout entier naturel \markdownRendererDollarSign{}k\markdownRendererDollarSign{}, la dérivée d’ordre \markdownRendererDollarSign{}k\markdownRendererDollarSign{} des fonctions \markdownRendererDollarSign{}g\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}h\markdownRendererDollarSign{} sur leurs ensembles de définitions respectifs. 2. On pose \markdownRendererDollarSign{}f(x)=\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}\markdownRendererBackslash{}mathrm\markdownRendererLeftBrace{}e\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}2x\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}1+x\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. En utilisant la formule de Leibniz concernant la dérivée \markdownRendererDollarSign{}n\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}\markdownRendererBackslash{}text\markdownRendererLeftBrace{}ième\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{} d’un produit de fonctions, déterminer, pour tout entier naturel \markdownRendererDollarSign{}n\markdownRendererDollarSign{} et pour tout \markdownRendererDollarSign{}x\markdownRendererBackslash{}in\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}backslash\markdownRendererBackslash{}left\markdownRendererBackslash{}lbrace -1\markdownRendererBackslash{}right\markdownRendererBackslash{}rbrace\markdownRendererDollarSign{}, la valeur de \markdownRendererDollarSign{}f\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}(n)\markdownRendererRightBrace{}(x)\markdownRendererDollarSign{}. 3. Démontrer, dans le cas général, la formule de Leibniz,\relax